呢家只係吿，唔係罪名成立

唔好咁快就話燒法院

咁樣無視法律同班狗無分別